[721] 其實涼冷氣有咩問題？

黑警就係想你係維園迫同暴曬
未到今晚已經冇左半條人命
下次就怕攰 出街？不了

大家目標要清晰
我地係長期抗爭緊
要消耗政府人力物力
唔係倒番轉比政府消耗我地意志力

好多1毛出黎帶風向 話今日冇人
人數只係用黎打飛機 完全冇意義可言
200萬人上街咁又點? 咪又係繼續二讀

所以大家怕曬即管入商場避暑 涼冷氣 做半個鐘港豬
完全冇問題
最重要係大家保持最佳狀態

平時發夢都係室內涼冷氣
係室外有時都會坐係到
我個人懶
冇計

唔好比班1毛推埋d晦氣post

好似沙丁魚咁係馬路逼住黎行唔知為乜
學下賓妹咁坐係到霸住條路好過

唔好再幫班1毛推post話唔夠人
負評上一頁就夠

冇所謂 總之出黎就得

1000人又係封一條馬路，10個人又係封一條馬路
警察有得輪更，你就行足全日

69係100萬，200萬零1人已經暫緩左